急 top urgent

有朋友示威的，叫他們出返去，各村聚集了白衣人，有利器⋯⋯